你最近一次同另一半閙交係為乜？

我先... 我想佢多啲關心我屋企人

鬧

因為佢射完連J都唔幫我打

佢消失咗十幾個鐘

咩都鬧

點唔關心

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👄💦🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🙏🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

🚹🚹🚹🚹🚹🚹🧠🚹🚹🚹🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹🚹😂😂😂🚹🚹🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹😂🚹🌙🚹😂🚹🚹🚹🚹
🚹🚹🚹😂🚹👁️🚹👁️🚹😂🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹😂🚹👃🚹😂🚹🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹🚹😂😂😂🚹🚹🚹🚹🚹
🚹🚹✌️🚹🚹🚹😂🚹🚹🚹🖕🚹🚹
🚹🚹🚹🧡🚹😂😂😂🚹💚🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹😂🚹😂🚹😂🚹🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹🚹🚹😂🚹🚹🚹🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹🚹🚹😂🚹🚹🚹🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹🚹😂🚹😂🚹🚹🚹🚹🚹
🚹🚹🚹🚹🚹🚹🚹🚹🚹🚹🚹🚹🚹

邊有

諗諗下 真係好耐冇鬧過交

買樓

話我廢
搵得少過佢

佢寫錯個鬧字 我鬧到佢分手

佢同個女仔成日whatsapp

覺得自己好似除咗拍拖以外嘅時間唔存在喺佢嘅世界咁，拍咗成年ig冇post過相，又冇見過佢屋企人/朋友

佢消失咗好多個鐘